記住團結永遠係我哋最強嘅武器

由今日阻旅客到圍公安一事，見到好多人都有分歧。
但記住我哋一開始嘅信念：不割蓆

依家連登有好多借機起哄嘅留言，大部分都係P牌仔
我相信佢哋潛伏咗喺度好耐，
但記住我哋不斷嘈交，佢哋就愈開心
正如隔離Po講，鬼其實不嬲都有，而且捉唔晒
而我哋可以做嘅只可以唔好受佢哋分化。
做得唔好可以檢討，有麻煩一齊拆，唔掂講到掂

但一散就咩都冇
所以前線做咩都好，現場同外界總有落差，
但記住永不分割！各有各做，唔認同嘅先傾下，唔好受人屌兩聲就起哄，如果唔係就變成不斷鬧

一句講晒：團結，不分割，一齊頂住

推

自推

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

大家兄弟有咩唔掂講到掂

推

===============
入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

大家冷靜
小心有狗/公安想打死人
苦肉計

係 大家想要嘅嘢一樣，做法唔同可以傾，可以檢討，但一散就冇

記住不割蓆

成堆話捉住公安無意思
有堆平時唔講野 而家叫人針對翻五大訴求
仲有咩2支木代表唔到咩

屌你啦 拎支鐳射筆都瓜瓜嘈
2支木棍叫無咩？

仲有呀 唔好唔記得內地公職人員係唔可以跨境執法
拎埋電話分分睇到斷正告得上國際法庭同俾英國出師有名

呢2個鐘成班五毛黑警俾人周到勁緊張收order上黎洗版

有人不斷話要打嘅 先勸下佢同佢傾
唔好一開始就鬧咗先

唔啱聽 = 分化
冷氣軍師 = 收聲
塊蓆就黎得返堆粉
大家繼續嘈落去 中共又做最大贏家喇

唔好畀呢個信息沉

8.18!!! NOW OR NEVER